7-11 「撳髀你食」呃人大騙局 無心送就唔好搞

7-11 話今次遊戲會送總共10,000隻雞髀

玩咗好多次，自己首先試下自己定時間做目標，每次都撳中，唯獨7-11 指定嘅1:40 永遠都撳唔到，每次都自動跳去1:41 最嬲嘅係，頭先試過一次1:40 但係佢竟然話我都係叮膿咗

其實如果唔想送就唔好搞呢啲遊戲啦7仔本來扮大方，依家就搞到自己咁小家，真係唔方唔7你真係當啲人傻嘅咩？玩左咁多次都撳唔到就知你哋出蠱惑啦

*已經好多人係佢哋FACEBOOK鬧緊呢個問題

推

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

lm等巴打撳到

用原始方法

電腦白痴

原理同老虎機一樣
中獎 = 部機壞咗
正常運作係唔會出咁多隻髀架

已中雞

每次都1.41
睇黎佢將1.40加快到可能得0.1秒

mouse clicker 較delay 14423ms 就1分39 ；14424ms就1分40

1分41

佢地FB叫人inbox返遊戲入左嘅聯絡電話比佢哋跟進我心諗電話號碼入都未入 點撚樣跟進啊

我連續十次139 141屌

成日都搞埋呢啲濕鳩Marketing野
又孤鳩寒 又驚人出cheat

同黑警叫你去投訴一樣 都冇號碼

我自己就中左2次 襟左加埋廿幾分鐘

換了

貪隻雞脾

屌你老母啊

屌 真係喎 明明有次1分39 第二秒睇撚住佢41

完全冇問題喎
燶雞髀啊～～我鍾啊意啊食啊

我明明中左剛剛好1分40
但一到要SD驗證碼就話咩系統出現問題
我仲high左幾秒，係唔係玩人的

睇過source code，個js次次唔同，所以入嗰時唔中點撳都冇

禁左六次就禁到
睇到去到1分30秒開始數1.5-2秒就即禁

有3次都係啱啱好1分40 但都係燶咗 點搞啊

成個挑戰唔係中1:40 係中1:40之後點樣拎到雞髀

好搞笑！！！！

// ==/UserScript==var timerReached = false;(function() { $($(".timer__digi")[0]).on('DOMSubtreeModified',function(){ console.log($($(".timer__digi")[0]).text()); if($($(".timer__digi")[0]).text()==="01 : 39"){ timerReached = true; }else if(timerReached){ console.log("!!!Clicked!!!"); $($(".timer__btn-stop")[0]).click(); timerReached = false; } });})();

鍾意嘅自己去試，上面係出咗01：39之後再轉數字果下，未出01：40果陣禁
另外就算setTimeout都唔得，01:39開始計時，少1ms就未熟，多1ms就太耐

我見到佢個source有個variable 叫 canwin
又有另一個variable 叫 iswin，自己諗

呢個遊戲要不停f5,直到佢容許你贏為止

香港人又為左十幾廿蚊比人撚狗咁撚

好樣衰 雞脾都食唔起咩??

恥笑開始

一樣 我cap左圖 可以問邊個

撳三次就得喇喎...

咦！ 佢好似無攞生意及推廣牌照號碼

7仔雞脾依家要幾錢隻

叮多一秒就唔食得
搵鬼買

屌你 唔得

好樣衰 雞脾都送唔起 係到做埋啲小動作呃人玩

我屌你老母 拍晒片 禁中都話唔中

贏左都唔夠膽食啦
拎遲一秒都燶

我決定罷買711 枉我禁左咁耐

好樣衰 平時大家俾咁多錢佢哋賺 咁大間公司雞髀都送唔起咩？

好似係wor

同你玩冒險樂園有個圈要拍熄盞燈啲機一樣
全部係預先決定咗你中定唔中，之後先造返個結果出嚟係運氣唔係技術

去海關告佢欺詐失實啦 仆街公司 同港共一樣咁無恥

已經拎左

hi ching, 請問點diy哩d小遊戲ga?

讀返個cs degree先

Ctrl + F8

屌 我頭先都係咁

試過4次都係咁

有時間就關心下琴晚件事啦
仲講食雞脾

生死存亡仲掛住食雞脾，仆街啦！

克勤仔唔講政治架

就係睇唔過眼

大家食完雞髀補充體力嘛

點用法 down左唔識用

SET 2點,一點禁開始,一點禁STOP,再較時間

直接拎去7仔嘟？

唔畀人拎免費雞脾上前線咩
屌你

抽中會有CODE,之後去7仔拎隻雞比比佢,佢再SCAN個CODE,放入mw按7字就食得

個時間14260唔得要慢慢人手試?

呢個時間人人唔同，同上網個刷新speed有關

你以為抽獎既得獎者係咩人

Set 死同一個秒數 都要loop 十幾次先中

我set 12448中左

試到了 但都係139 141 我由佢行多陣 thanks

唔撚得,
呃鳩人嘅屌你老母

為左隻雞脾比人撚

絲打請我地食？

多謝哂

你快手去拎
唔係俾抄登狗食左

loop咗百幾次......一係39一係41

7仔都唔係第一次啦
之前抄OK 派券
咪又係度縮到仆街，又要跟又要慳

得左loop左半個鍾

睇下其他post啦 大撚把人成功呀

咪係, 浪費我啲時間!!

時間壓縮

屌你老母 次次都1:41
唔撚食

以後唔撚幫襯7-11

loop多幾次就得左

咁多人都攞到

玩左20幾次 有兩次見到佢停咗係1分40秒
都贏唔到
戇鳩

屌！

1:40都話人燶

屌
七十一出cheat嘅
過百次都係141 139

呢度咁多支那種用CHEAT呃雞髀

我試左幾次已經得左
成班垃圾要開cheat

好撚嬲
決定唔㩒stop叮爆佢個微波爐

呢個係咪都唔work?

試左幾廿次都唔work

講開OK
諗起好多年前的雪糕券
俾高登仔食到活動要提早結束
雪糕券變軍票

同以前d足球經理模擬遊戲一樣，計咗賽果再播返比賽畫面出黎

有次去冒險樂園, 見到有個職員企左係你講果機前面可能係要試野定唔知點, 總之就不斷見佢入銀玩, 佢玩左半個鐘一下都中唔到, 中極都左右果兩粒

所以根本就係呃人, 左中右三粒燈點會玩幾百下都中唔到中間果粒

我妹拎咗

妹圖

一10幾蚊既雞脾搞到大家咁嬲

我發夢見過

咩時候 男人老狗貪隻雞脾 留返畀啲c9嘈啦

同打機抽蛋一樣…根本唔會有咩吉時個d 野…都唔知點解有人咁on9 話幾點抽會抽到好野

早小小啲禁 佢計你放手個下

係,呢樣都係...實質根本隨機

唔記得加密

抽左兩隻

佢個野壞左呀

上樓不是夢

試第三次就得

冇事喎仲贏左三次
成家都有得食

我試咗一次就得

我第一次禁就禁到

聽講話拎部電話出嚟裝雪糕條友已經知咩事
直接俾雪糕 唔使scan bar code

我都係
見上面巴打話1:30數兩下再撳

睇完個post攞手機試一次就得咗

屌你老未
十幾蚊隻雞肶都又告人又剩
肉酸到

最嬲係撳中1:40都叮燶 咁玩條毛咩

尋日係電腦禁撚咗幾廿次都唔撚得
一見到呢個post再開一擊即中

玩左3次得左

佢7點後改到易中左

我係電腦玩幾分鐘內㩒到四次 係咪容易咗

抱歉，未能成功發送驗証碼。

而家用電腦好易中 唔知係咪改左

變易左喇。 on9

一樣

應該係
頭先㩒到兩隻

未能發送驗證碼wow

㩒幾隻當早餐食下算 留返俾其他人

好唔好味先

屌，未能發送驗證碼

禁到打埋驗證碼之後出現問題

真係work喎

第一次玩就中

死左ser?

應該係

中左話eroor

入都入唔到了

試多幾次就得啦 係度睇CODE

本身中左啲link都開唔到

我贏左果d, 都入唔番去拎qr code

無得食

好彩中左隻先死

擺明係因為佢server side放左quota先有得中啦。
技術只係其一中part。

試咗三次

GWPBRX5T

我覺得佢應該會改Program

多謝

連登玩死個server

今朝試咗10次度都禁唔到
啱啱入呢個post一禁就禁到
之後想再入就死左ser

食佢雞脾先

啱啱撳到隻再想入就死左server

點解換唔到㗎

岩岩SERVER SHORT 左係咁中

岩岩我起碼有2隻都係咁
算 當豪比狗

而家入唔到去

我第2次就禁到

o, yeah. 中返隻先

個網死左啦

頭先未死ser之前中左
但係得參考編號個頁 無send qr code過黎
點攞到雞髀

似個Programmer Coding改錯野
令到狂中
即刻熄Server補獲

有冇人知點解個網收左皮？

由於反應熱烈，所有雞髀免費電子換領券
已經派發完畢，多謝大家支持!

就咁用手禁都中1:30開始會加速

有啊

一係39一係41

禁中左2隻 都未有QR CODE SEND 黎...... 有CAP圖

佢會加速係仆街左小小既

頂，中完即收到sms QR code喎

又開返啦 快玩

中左唔撚認數?

玩左3 次 中了
比起今日早上易中左好多喎 今日番工前玩左5 6次都唔中

食撚埋啦喎

一下就中左

三次中左

仲玩到

中左兩次，但第一次bug左屌佢老母

佢計放手嗰下，可以長禁等1:40先放

一次中咗

廢唔洗周圍話比人聽既

中左四隻之後換晒

我都想知

我都係4隻之後就無

叻唔洗周圍話比人聽既

頂, 按中1:40 彈出來話錯誤

用無痕模式 可以繼續玩

又中多隻囉，咩事呀！

計埋幫同事夾夾埋埋撳左8隻

琴日一直中唔到
同埋有兩次明明1:40
但都話我fail
放棄左

岩岩見返呢個post
又再玩下
連中兩隻估唔撚到

個網死死下咁想點

第一次就得咗

刷無用，有貨攞先有用，成間7仔比我掃哂

又死左

屌，落去搶先

dead again

無晒雞脾啦

派完

巴打拎左幾多隻

我要食雞脾

兩分鐘前，我前一個鐘係咁禁都唔得

但上面已經話派完，我係咪最後拎到果個

想換多隻果陣收到驗證SMS但send唔到出去，原來換晒了

第一次就掂左

入完sms code無反應，隻aws好流

20:33 第一次中到，收埋QR CODE

20:35 中第二隻

留意下我個結果就算0140個時間未show出嚟就禁都係話太耐

係
頭先REPLY完話中左兩隻
而家再中多兩隻

可以同一時間拎幾隻？

再多一隻

依家異常喎

玩咗六次

中左5隻後收左皮
IPHONE 點刪COOKIES

樓豬有幾廢？
我入呢個post先知有得玩
玩左3次就有得食了

之前好難 呢家先易

中左就會咁？

中左三次都收唔到驗證碼

玩完
派晒

中左兩隻

成立7-11苦主聯盟

頭先都係咁之後又有

咁多傻仔POST LINK

今次好似真係玩完?
兩部電話 兩部電腦 都係話派曬

似真係

中咗3次之後就有呢個message

派晒 無雞髀食

好彩臨尾LAM左5隻

好似係真·派曬

我禁左兩隻已經覺得好好彩

幾經辛苦拎多隻，之後即刻玩完，個網寫得咁差

夜晚work喎

endgame

Lam 咗 5 隻

咁可能公關發現會出事就連夜叫IT狗改返

禁左2隻

尋日好難 岩岩好易係真
d 傻系岩岩先撳到就以為自己好勁

4隻再4隻

落街拎幾隻先

大家係跑幾間7仔定一間過

屌中幾次都異常，一係sms冇反應

我都係 如果唔係應該有廿隻

屌我都係
收到sms 又唔比打驗證碼
中到10幾次都拎唔到

雖然有雞肶食
但個網真心寫得差
根本係Random

食屎啦 中咗拎唔到 冇sms

實比人罵死

有qr code 都唔比拎

why?

真咩？屌

話個活動完咗

有冇ching仲玩到？

人類都係貪婪嘅。

完你老豆咩 個qr code寫明去到7月31

咩味最好食？

仆街7仔剷咗post?

黑椒/孜然

等陣再落問多佢一次

貓 仆街食足咁多日

大約幾時到期?

Fact Check !!!

出年

用code 係兩間分店拎左7隻了
仲有幾隻食哂再拎

我撳到喎

頭先嗰段時間個個都撳到啦

做物資

好似換唔到
scam 9人

我一隻都冇 咩一次禁十隻分幾間攞
正一低賤狗
係都做物資啦

你個名...

咪就係

同一個code?

頭先落樓下仲可以換 已經證實

樓下後生仔 好識DO..
佢直接問我有幾多隻.只要有貨..嘟到CODE..幾多都嘟得

緊係唔同

Thanks Fact Check!!

有QR CODE就換到

如果真係咁啱你嗰間啲姨姨唔知到呢個活動 話唔得換 可以去下第二間

我岩岩都換左 試下好禮貌d
不過我換一隻姐

啱啱一次過換左3隻
個收銀妹妹仲問點解你咁勁可以禁到

機會黎啦 飛雲 有無趁機會請佢食一隻啊巴打

中得2隻咋

雖然幾清純 但係有女不了

條女叫我幫佢襟

你意思係只係中咗一次，得一個QR code，
但係個後生仔俾你任do?

定係你有好多個QR code， 佢比你一次過拎哂？

1分40秒個下時間加速咗

應該係第二個 佢地System一定set好左每個QR Code只可以換一隻

第四次就禁到，有幾難，依家攞咗

巴打係咪無追Post你試下尋日玩 根本中嘅機會就好低

唔係返左大陸個上網斷斷下 一定最少攞10隻

仲以為一部電話抽一個，可以無限拎？

識電腦>set atuo click>1:40都叮燶>f5>重玩,玩到贏到>贏雞脾
唔識電腦>人手禁>出1:41,1:39>f5>重玩>玩到贏到>贏雞脾

改咗easy mode

中咗就咁
呃人嘅

當然後者

諗起屎米喺英國網上賣電話定抽電話
話有10部
原來1部都無 。。。 好似係

仲玩到咩

由於反應熱烈，所有雞髀免費電子換領券
已經派發完畢，多謝大家支持!

完

我中咗雞

唔係限左電話咩？

昨天上午， 佢係當你按1:40時會幫你自動加1. 令你無機會拎到。 程式碼係明碼，所以有連登仔上面段代碼

昨晚我入去望，代碼加密左，但都仲係會有呢個鬼鼠代碼。我懷疑係大部份機率會出現呢個情況， 如果你按到。 要同時符合兩個情況

1. 入到冇鬼鼠代碼既雞脾畫面
2. 按到1:40

利申： 今日中午聽到人話按到，我都按左兩隻， 懷疑拎走左個鬼鼠代碼

有孜然咩？

換領DEADLINE係幾時

31/7

根本就無心送

樓下話scan唔到

講起我就扯火，人送嘢佢送嘢，送得咁孤尻寒就咪撚送啦，屌佢老味

$20-22